其實和你shop算唔算文革式批鬥？

走去藍店同啲顧客講幫襯藍店係唔道德
用口號恐嚇佢哋逼佢地走 令藍店落閘冇得做生意
真係好批鬥feel 希望大家以後唔好咁做！

真係會輸民意㗎！

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

咩都唔做等滅族最和平

Pull

Pull乜野 #曲線要說明

去過幾次和你shop 覺得自己批鬥人真係好唔啱

唔算，因為未抄佢家

影張相就等於要抄家？你真係有中國人本性上綱上線

你問算唔算文革嘛，我答返你做得未夠絕啫

但係對家已經係玩緊「和你 chop 」！

咁都叫批鬥？叫人憑良心揀餐廳咋喎

但仲有連登仔話影相係文革批鬥係你話幾可悲

#曲 我支持批鬥㗎

嗰班五毛嚟

就算係批鬥都係自己攞嚟衰

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

pull

屌你老母国安狗原來都識扮人喎
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問知更鳥(會員#6845)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

黃色大字最正義

跟港共講法
黃色經濟圈廢嘅
不值一提
算唔算都唔重要啦

對敵人留手係最愚蠢既行為

呢d先係文革

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

真 阻撚住我食元氣

人與物既問題

断正完还开帖子干甚麽？还嫌不够丢人吗
操你妈个B

和你shop都係係鋪頭屌藍絲食客屌到佢哋走為止

给领导解释下吓你为何贴错了山齐土同志的标题？
这样子不是让人知道你这两个帐都是五毛了吗？
你知道党花了多少钱养你这条废柴吗？

操你妈个B

山齊士係唔係五毛我唔知 但我一定唔係

佢只係想無止境地重複討論同一話題
浪費注意力
唔好再回

會員「月野兔兔」就係當年高登隻過街老鼠「洪非凡」

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

今日又開始帶風啦？

從來冇帶風 我只係做我想做嘅嘢 你可以唔做但唔需要屌柒我

叫唔緊要，但裝修係太離譜

都未死人
同文革咁死返一班人先再討論

記得去隔離post講

咁又唔好咁講
我地每年7.1都有出黎架

到底三毛知唔知文革係會批鬥殺異己
可能中共無話佢哋知啦

好老實講
唔係咩論點
係乞人憎囉
有更好既手段，我諗呢點冇人唔同意

咁你有咩高見？

拉

其實我係覺得, 自己人都覺得乞人憎
即係私了我覺得OK, 因為果個人真係對你有潛在危險
果啲食藍店既大部份都唔會傷害到人 (郁手另計)
和理SHOP都係屌啫, 屌完會有幾HURT啫, 其實都係志在堵亂啫
反正我就係唔支持傷害人, 影人其實係對個人傷害
果個人可能都係出於無知啫, 要傷害就傷害返間鋪
因怨要分別囉

影人叫傷害 但私了OK
點睇拆rb條廢中 算唔算有潛在危險

樓主五毛帶風向，拉

其實你收得皮未